[repost]東華三院聯校運動會，東華學生再次被打壓

未知發生咩事嘅可以睇返上一個post

本來今日東華三院聯校陸運會，我地多間中學決定為本月17日邱金元學生被老師叉頸一事做聲援 ，但今日朝東華宣布如果在陸運會中，有運動員聲援邱金元中學等行為出現，就會被取消比賽資格 。
東華三院又一次施壓俾學生，如果有街坊行過又得閒，希望可以聲援我地 。
請於1250左右小西灣運動場集合 。
不畏強權 無懼白色恐怖

話學生喺佢面前無人權嗰位老師：阮俊堅

叉學生頸嗰位老師：李佩恩

721 831 101

你咁樣做係唔會令我哋驚

幫推

你咪DQ晒18間中學囉

推 死廢老

dq哂全部學生
冇人出學界睇下邊個跪低

Jo meh 9

東華舊生幫推

試吓追返之前個po

海天一片 幫推

唔該晒師兄

你地會唔會可以搵612起訴個老師
我地欠一個藍絲被刑事起訴既案例

唔會再捐錢俾佢地

我哋冇片冇錄音，得大家把口應該告唔入

之前已經出過po叫大家唔好捐錢畀東華

一早無捐，以前逼人買 20蚊既柒野抽獎卷 全部拎去網吧打機。講緊我讀東華係14年前

推

揾612問下
告得入第一單佢地以後唔禁亂黎

東華

有冇街坊

有冇放lunch巴打

推到教畜仆街

Push

運動會參賽資格 笑死我

人多就贏，推

唔係個個運動員都肯

東華三院本身就紅底 又成日做埋d仆街野 請埋d仆街人

心水清

巴打f.1仔走去做 cheerleader ?

撐

因為社會問題今年冇觀眾，東華三院仲要出通告話因為交通問題所以淨係比運動員出

以前乜有觀眾咩 都係拉f1/f3去我記得

呢d垃圾教畜

仲以為奧運會

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

舊生留名

係

要推到俾蘋果報下先驚
一齊report去東華 總部都應該無用
佢地上次咁處理果個肥婆校長 之後無咩聲氣咁

利申 東華舊生

要夠齊心，你咪Dq晒全部人

東華紅底

721 811 831 101

有無巴打 幫佢首 教會校歌改下詞

push

呢單

［求勿tldr]我係一個中學生，被老師打壓，想講啲嘢

有冇其他source

或者改下佢首東華心 不過應該無乜人識唱了？

要齊心先得

仲有班傻仔為拎獎 盡力比賽

一齊hea玩 飛機獎 贏來做咩

有d運動撚係好on9平行時空 得個想贏

我個po一開頭咪po咗

BJ嘛

小西灣有5間中學

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

洗唔洗吹雞

1255 邱金元人都唔見個

要

聽日朝早？

礙於學校太多大陸人，喺學校做實事嘅人其實校方都知係邊幾個，而且今日仲要唔俾觀眾入場，我哋啲同學返到學校會好難生存

唔怪得之無人

1300零人

同學手足加油

可參考中國文革時期的「大串連」

叉學生頸都重算係老師?
體罰?

依家點

咩都冇發生

教畜！

教畜。。。要捉去鞭屍

冇幾千人咁多 東華限制左唔畀觀眾淨係畀參賽運動員+老師黎

光復東華
全部裝修

樓主幾靚仔

Band3就變皮啦

香港人反抗

跑完第一先玩野，睇你敢唔敢唔俾奬

pish

學生，起義！！

tui

[red][size=6]有啲嘢想同所有東華人講
操行絕對唔對影響升學，大家唔洗再怕呢樣
但香港呢個家玩完嘅話就算讀到神科又點
聯校呢啲圍內比賽，名次其實唔重要
反而係一個好機會俾所有東華人集合表達對學校嘅不滿
利申 東華舊生[red][size=6]

東華聯校唔係閉門咩？ 唔俾其實同學去丫ma

有啲嘢想同所有東華人講
操行絕對唔對影響升學，大家唔洗再怕呢樣
但香港呢個家玩完嘅話就算讀到神科又點
聯校呢啲圍內比賽，名次其實唔重要
反而係一個好機會俾所有東華人集合表達對學校嘅不滿
利申 東華舊生

咪取消資格囉
好馨香咩你個19獎

仲有李嘉誠中學讚黑警射心口叻叻嗰個朱海倫老師呢？

推！

淨係講TVBx東華都已經唔撚想捐

東華校友幫推

東華顧問全深藍

東華仔 反抗

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

Push

Lm

死教畜

推！
東華學生加油

叉頸係普通襲擊

中四五個時都要去聯校運動會

東華14中舊生幫推

中學完全唔會影響你人生
如果有老師大鳩你
唔撚洗理佢！
要做你覺得啱嘅事
利申 七年東華留班老鬼

屌 舊生岩岩先睇到
今日final？

咁識玩

樓主想搞校園抗爭

加油呀師弟 唔好衰比佢地睇

利申：邱金元舊生

啱喎

加油呀，運動員係要有風骨，有料嘅唔會為左個比賽跪低，有實力始終係有實力，唔需要係呢啲雞賽發圍

全世界DQ 無人比賽

阮狗

黃文樂好過佢

打壓滿東華

Push !

今年特別情況

幫推！
利申東華舊生

Push.

教畜死全家家